［籃球火］街場使咩跟隊，book場自己圍威喂

小貓三四隻都book場，其他人唔撚使打啦！屌

吹呀

吹呀 又唔見你book

去街場梗係同其他人一齊打架啦，屎波唔敢跟隊阿 其實我都係想有個場打下波姐

咁想打咪book場自己打囉
你理得我book個場同條女坐係度傾計姐

以前邊有咁多人bk 場阿， 教波又有，練波又有，自己圍內打又有。 我加朋友得三個，bk 咩場阿？bk左咪同我最憎果班人一樣
我只求留返一個場比街外人打下就夠

我book個場訓教都唔怪你事啦

以前我球隊練波都book場 因為要打全場

我覺得最少都預留一個比無bk場既人打，因為始終有班人唔係團體黎。 唔知有冇人同我一樣有呢個問題，想打街場但係去到比人拎場紙趕走既無奈

睇清楚張場紙
好多都係過左期拎出黎扮野

最憎班廢j係度自己9下9下

帶支wd40唧到成地都係,一齊唔好打

我book個場係中圈同人打邊爐又點?
吹呀?

好阿，因為我打半場，你係中圈影響唔到我

下次會睇清楚。 以前打波邊有咁多人bk場， 咁係同出面既人打下，又可以進步又可以識人。 練波咪搵個無咩人既場練囉，bk 個最旺既場黎練

book 場狗

仲有班垃圾教練開班搵食

你地人多其實唔使bk 都差唔多等於霸左個場啦，輪住黎跟隊
同埋點解唔同其他人打下？

因為自己fd打安全好多
同唔識嘅太危險
有啲又予 又唔識打仲要啲動作會整傷人
仲未計有啲人又串 但又唔打得身體波

尤其依家00個代

之前打過幾次，佢地批踭就得，我同你身體對抗就唔得

打到好無引

街場又無球證，又無6犯離場你覺得犯規咪叫咯，又唔叫又要發老脾，都唔知咩事

呢樣野又真，不過識打波自然識得拆矛波友既招
同自己fd 打得多好悶，同埋同自己友打都有機會受傷，始終係一個身體接觸既運動

玩 玩具都book場

如果康文署可以預留返一個場比公眾，淨低既比人bk 會好好多。 BK 場既可以自己去BK，其他人又可以打。兩邊fair

依樣真
班靚仔著件nike pro就當正自己lbj咁大隻
人唔笑狗都吠